最近學識一個道理，就係買屌sir心水反手

邊個屌SIR呀 無人識喎